唔好信任何有鬼既post 慎防"白色恐怖"

只要發現任何話將會有鬼 / 捉鬼 post
必須起底 查明
佢地目的只係散佈白色恐怖
令和理非會怕左去和平遊行/集會
如果你連和平遊行都唔去 你就係一隻港豬

中共一直用恐懼統治平民
如果你被恐懼屈服
你一世都只能低頭

除了恐懼本身以外，沒有任何可以恐懼的事

第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

推

818 2點 維園見
大家一定要出！

香港加油

光復香港 時代革命

屌無人分化
無人放白色恐怖呀

成件事係一個大誤會

總之無懼白色恐怖
818一定要出

有鬼論
可以令怕事和理非唔敢出嚟
同時又令到一班勇武人怕被標籤做鬼綁手綁腳

少人和理非出嚟又好, 少咗勇武人又好
邊個最開心先

大家要保持獨立思考

817.818

唔好意思，借一借位～

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你